THE AUSTIN低估價兩成售

豪宅市場出現多宗買賣低價及劈價個案，當中不少為九龍站一帶物業。其中THE AUSTIN有低層戶以1,400萬元易手，較銀行估價低近22%或390萬元，呎價20,349元更創屋苑近一年的二手新低。

中原胡鴻洲表示，上述成交為5A座低層E室，面積688方呎，採兩房雙套間隔，上月放盤開價1,680萬元，近日降價280萬元後成功易手。他又指出，近月區內業主見市況未明，普遍願意擴大議價空間，議幅約8至10%，吸引買家出動執平盤，令九龍站本月已暫錄10宗成交。

天璽傳劈840萬沽出

此外，香港置業區達鴻稱，區內擎天半島6座高層H室三房戶，面積757方呎，享開揚九龍半島景觀，早前叫價2,200萬元，議價後以1,935萬元賣出，呎價25,561元，較市價低一成。另有消息透露，同區天璽星鑽璽中層D室細兩房單位，市傳以約1,860萬元沽，較最初開價2,700萬元，回落逾三成。

至於尖沙咀服務式住宅凱譽，市傳該廈一個曾先後承按多次的中層戶，以約1,000萬元售，呎價逾2.2萬元。是次成交價料較5年前購入價為低。

此外，傳統豪宅區亦現低價。有消息指九龍塘豪宅帝景峰帝景居3座中高層D室兩房戶，早前開價約1,200萬元，減價後以1,000萬元沽，呎價僅約14,684元，低市價約兩成。

柯士甸站好似幾唔方便

駛唔駛咁急 都跌左咁耐啦 唔差在等多陣

讓領導先走，態度正確

買幾錢先？

抵買

1400萬，都係冇錢買

痴住高鐵站真係GG 病又病先
大陸人行黎行去 煩又煩先

呢D盤根本冇自住需求頂住

去返8千蚊一尺先好報新聞

5A座低層E室可以同巴士上層乘客你眼望我眼

業主實力唔夠姐

呢排豪宅好多特價 聽聞班有錢人個個搞移民

呎價20,349

算好平啦 呢到wo

長沙灣垃圾新樓都2萬幾

AUSTIN 低層係咪即係握手位

利申先 買唔起

大陸人要班錢走既話呢d樓一定跌。

露台jump上車頂

個泳池正到仆街，不過對住高鐵站任人睇

有錢人大把貨大把水位，依家重唔甩等幾時....唔會重諗過幾年升翻少少。

唔攪移民都情願賺一水先再睇位入..同埋入都唔再入港樓住吧

佢地唔係得一層自住一層收租果d玩法。

真，唔肉痛

Strong hold緊4間過千萬私樓 跌咁多等下個business cycle升返再賣